散唔散由現場決定

散可以係保存實力

唔散可以係圍死啲狗，唔比佢地食野

留比現場決定

大家小心安全

推

同意

邊個忍唔住就輸

但唔係話有秘道咩？

散左 睇下有冇back office狗出嚟咪知

!!!!

RC HKI 宣佈所有仍留在PHQ 的同事暫時無法離開，情況並唔樂觀，大家可以返回自己office 稍作休息先。今晚沒有catering沒有飯車，仍留守PHQ 的同事只可以杯麵充肌。

!!!!!!

兩樣都無錯
散或留

有無醬汁

直升機空降外賣

各有各做
每一個人各有各做自己決定

入黑真係好危險

pish

其實係
鍵盤叫現場會有觀感問題

不分化 十卜十卜

現場人士自己決定去留 但麻煩一定唔好衝

小心便衣狗搞事

Push

真現場決定

各自爬山

今日係抗爭進化的一天

小心為上

push

insider

岩

agger

唔散既真係要小心

民主就係有個人意志 出面班三毛 強制人撤

現場決定唔散！！！！！

啱！

[深度分析]香港人的勝利方程式

唔散啊屌你老母
不撤不散

唔係各有各做咩？
自己想留就留
宜家又投乜野票

凌晨無人留意武力清場好危險

佢地因為各種原因無上前線

對各位手足既付出更加虧欠

所以更加唔想見到有人受傷/被捕

利申 其中一條垃圾

g持現場決定論

仲有好多人未散
要支持前線兄弟

大家自己衡量風險決定留唔留

但留定走都支持

各自決定
ps. 走咗 現場仲好多人

一定係現場自己決定

支持
出面叫人散d post好撚多狗

推 咪係 比佢地自己決定啦

合理

但定咗都實有幾百個唔聽

係度討論 俾啲建議佢地參考
最終由在場嘅決定

推呀 有人不停叫人走 可能係黑警

泛民主派好驚你哋唔散，交唔到維穩功課。

唔好衝啊

無人強制到邊個
自己決定

散唔散係由隻腳去決定

推，唔好俾三毛主導

我地今日既包圍都只係得冷對待
我認為我地應該交還道路
淨係佔據我地需要既行車線/空間
從而盡量保住民氣

因為照計警犬都應該只會一直冷對待打持久戰

市民既支持不可失

大家點睇

圍城撚狗好正

由現場決定la
你無去到有撚資格決定咩

另外，有冇團體對今日既冷對待有總結？
我覺得如果有需要，我地應該發表少少野

1.對於今日和平示威，只換來警務處冷對待/忽視訴求表示強烈不滿
2.對受影響市民致歉及感謝市民支持

真係無秘道咩?唔係好信囉

連登太易俾人帶風向
尤其而家大把人出晒去
唔會mon得實呢度

建議散
冇尾班車砌一砌你生豬肉就郁得手

現場決定啦 但個結果我覺得係69嗰晚咁 俾狗包圍走唔到

大家確保自身安全，因為散水都要時間，始終人多
唔想再見到有人受傷
當然最後自己決定

最好安排輪換

唔散都好，請遠離狗屋

其實最理想一定係要走一齊走要守一齊守
不過冇啦 你又唔係邊個邊個